高考过后

高考差不多已经过了9天了 不知不觉中 宅男的郁闷生活毫无新意地上演了200多个小时自己就像堆腐肉一样 单调地重复吃饭睡觉 上网洗澡的无聊顺序老天爷在持续下了4天大雨表示对我们的祝贺后也终于放晴 久违的阳光 湛蓝的天空 还有温热的空气西瓜 街上可爱mm们修长洁白的美腿 龙舟 冰淇淋-----------一切属于夏天的意向也慢慢慢慢充斥了我的周遭 只不过阳光太耀眼 形成的光晕让一切又归于缥缈 剩下的只有我自己无聊又郁闷的宅男生活高考前的日子虽说单调 但却快得可怕 每天都在温习孔子爷爷白驹过隙的名言警句对比现在 和尚的苦闷日子让我连死的心都有了 从学校整理回家的包裹一直没打开过 一个平凡的行李箱 安安静静地躺在角落里 似乎一直就该是这样 没人觉得别扭 甚至连喜欢简洁的老妈也没觉得躺在角落里的它碍眼 高考结束那天 其实从前天晚上我就把一切打理好 当我把书跟练习册拿在手上考虑该不该把它们带回家时宿舍外一位刚要把书卖成废品的仁兄让我决定还是把它们搬回来的好！因为那位仁兄为了赚多几块最后搬出了“这些书陪了我这么久 里面都是我的心血 从某种程度讲 我可是把它们当儿子对待啊！现在你拆散我们父子 出多几块钱有什么大不了的啊！”我当时看了看自己手中已经略显蚕桑的儿子想想还是不要白发人送黑发人的好所以便把它们也带回家！也许当时我该把它们卖掉才对 总好过现在找了个棺材让它们见习死人的滋味啊！但我想它们会原谅我的 因为我自己也成了行尸走肉陪它们淌过了一样漫长的时间可如果这点时间放在回家前一定不会让我觉得有那么几世人长 我厌恶这样毫无目的的生活回家前已经把这个暑假计划好怎么过了 当时还天真浪漫的为自己写了张计划书 但现在别说那个计划 就连那张原本洁白无暇的计划书也不知道躺在哪个角落里蒙灰了一直在幻想自己高考后的人生会怎样的精彩怎样的充实也许 如果没有这些可笑的幻想 考试前就知道放下包袱后的生活是这样的无趣 可能自己也不会支撑到考试结束 像同学说的 这样还不如找个坑把自己埋了来的利落干净 好过现在像个尸体一样盲目地生活着 也许这样已经称不上生活了